1. [ЕТАП Будівництво цокольного поверху](https://drive.google.com/file/d/1RBeoo8xKNtd814p8IWS1MEBOrouG8XMP/view?usp=sharing){: target="_blank"}
2. ЕТАП Будівництво першого та другого поверху
3. ЕТАП Будівництво мансарди
4. ЕТАП Комунікації та внутрішнє оздоблення
5. ЕТАП Ландшафтні роботи